20歲青年墮樓喪命 朗豪坊一度封梯禁市民聚集

【20:20 更新】朗豪坊商場於下午2時許一度封閉通天梯10多分鐘，防止市民於扶手梯聚集觀看墮樓事件
【16:14 更新】新增影片

旺角奶路臣街11號一幢大廈，下午2時許，患情緒病的20歲姓連青年，被發現由大廈高處墮下，倒卧在5樓簷篷，重傷奄奄一息，消防員接報到場將他救下，送院搶救後不治。警員未有撿獲遺書，相信事件無可疑。
由於大廈位於朗豪坊砵蘭街方向對面，大批市民目睹墮樓事件發生，朗豪坊商場為防市民於扶手梯聚集觀看影響安全，職員一度將4樓通往8樓的上下行通天梯封閉10多分鐘，禁止市民使用。但事隔約2小時後，至下午4時許，上行的通天梯發生事故，突然急停並極速向後溜，造成18人傷。

24小時求助熱線︰

香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

20歲姓連青年

又係朗豪坊

對面跳呀

咁快要搵替死鬼

今日朗豪坊攪乜

咁邪

今年搞乜
頭半年就死咁多後生仔女

admin樓已跳

依條先啱

人地姓許

唉

on9擺明鳩up啦

on9仔 好撚好笑呀你老母

又踩中你老母個閪呀佢本人都未撚出聲 幾時到你做架兩?

連巴 rip

連生RIP

你做乜用咗連仔個ac

屌

返生

連尼住 ( 翻生 )

連尼住 ( 已跳）

你係邊個

\|/
rip admin

\|/

咁都有得笑

between rip